英國駐華大使館：中方不承認BNO為旅行證件 已違反中英聯合聲明

可以收回

其實已經違返咗好多次

全民BC

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

之前係spirit上違反
今次係明紙黑字違反

變BC啦，或者再縮減由6加1變2加1

加速好

入境一申請即批，睇下班藍絲會點

咀炮開始

吳若蘭奶共架WO

自打嘴巴 n 次外交部臉腫未

係，支方已經違反咗無數次

唔食野會肚餓、唔飲水會口渴！

支持加速師